其實你班ibank垃 成日話IQ幾7高 又唔x見你解決到你地d餐廳酒吧生意問題

一句屌哂你地老母就救到市啦

快x柒d度條橋解決啦

王騎真相睇吓你班垃圾IQ

因為alex alan佢哋唔x得

你條柒頭皮，我知你有上財經台

平時串x柒柒，做投資呃x人錢，乜7野都唔x識

唔x柒得

各位手足身邊呢班自認iq高既垃圾

問下佢地度條好橋啦

一仲浪就應付唔x到

佢地班垃圾狗有屋企照嘛

原來係垃圾

班垃圾唔覆？定屌緊閪？

垃圾推

我做ibank又唔係做ibar =,=;

好x好笑？

甘系事實牙馬(；´Д｀)

Ibarker

小妹出哂水了

閪痕去重慶大廈後樓梯扮醉咪得

騎sir好波

串佢地咪串佢地

班垃圾做生意輸到仆直，IQ高

飲食本嚟就難做啦
就算冇瘟疫
一打風落雨都奶嘢